中共想打消耗戰

民氣不要像雨傘革命咁潰散，否則香港永不超生，各位義士頂住﹗
香港加油
光復香港，時代革命

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

從來狗共只得2招：

人海，時間買空間，完！！！

抗爭之路很漫長，懇大家切記六大原則
1. 不分化、不割蓆、不篤灰，可指責
2. 兄弟爬山，各自努力。互相提醒，免於墜山
3. 無數臥底，不再捉鬼
4. 思想與行動，行如流水be water
5. 不強調苦行，休息是為了繼續抗爭
6. 不被仇恨支配，在危難中，保持警覺與思考